[巴絲入]曖昧期間冇話題是否正常現象

同個男仔傾左兩個禮拜左右
Feel到佢對我有D意思
出過幾次街 一個禮拜見一次到
但都好正常 冇咩身體接觸咁
次次出完街佢都會送我返屋企(住好近)

但一到whatsapp就好似冇咩話題傾
曖昧互相了解期間 唔係應該瘋狂whatsapp架咩
想了解對方
以家感覺好奇怪咁 佢又應得幾慢下咁

利申: 絲 借fd ac
大家都返緊工
有時見佢好多時上線都唔覆我

咁可能是但一方唔夠活躍
令對方覺得自己好似R水吹hea應咁
我就會咩都講一餐
例如食緊咩都會講 有咩新聞發生又會講

你地出過兩次街？
同埋出去做咩先

唔正常

點識？

扑野就會有

睇過2次戲 同食少少野咁

佢係我以前中學師兄
呢排佢搵我吹水 聯絡返

幾歲

男仔有時唔識small talk, 你再聊下佢啦如果你對佢ok既話

睇戲就only睇戲？
同埋佢講野露唔露骨

手仔都無得掂

唔扑野確認身分 點傾落去？

2頭

會唔會你諗多左？
人地對你無feel

唔會冇話題
係多到時間唔夠用 由起身傾到訓覺

正常咩都會傾 有幾廢話都會覆

佢搵我先架喎

搵你就有feel架啦咩
攝時間咩都有